[缺宅男女] 綠帽大丁

如果你有條女好似鐘嘉欣咁撚正
但係有個有錢佬借左幾球比佢解決左件家事
而你又係窮撚幫佢唔到
之後佢有一次飲醉左比個有錢佬屌左一次
佢之後好後悔日日都好似鐘嘉欣喊得咁楚楚可憐咁黎求你

你地會點

扮原諒佢
之後屌多佢一獲
再分手

叫有錢佬比幾球你同佢換條女

咁賤格

傻撚左咩
人地閪都屌埋
仲洗比錢你